台灣五大偉人 不服來便

1: 李登輝
2:蔡英文（英妹）
3: 張嘉航 （台灣lol之父）
4: 陳同佳（未來新北市市長）
5: 163braces

有人開左中國偉人post啦

中國是台灣最大既離島

163braces...

冇陳水扁已經唔洗討論

台灣=中國一部分

不服來大便

我講緊地區
你陣間開個海南島

勁屈
未來台灣歌后

台灣lol之伯國動呢？

歌後
死大陸仔

公道啲講，無蔣經國開放黨禁，就唔咁易會有民主…

冇toyz

1.林俊杰
2.梁靜茹
3.莫文蔚
4.孫燕姿
5.光良

羅志祥？

中國最美的風景是台灣